做過溥儀 開緊眼鏡鋪 眼鏡款及眼鏡片上的問題(包括價錢) 盡答 (2)

我住同返工都在大西北

公司起元朗

不過都識得香港區同九龍區有老闆可以比到折大家

另外我都會定期起度發放下關於眼鏡上的資訊

小弟比較愛好眼鏡

作為視光師, 有好多不同的定位路線

有同行喜歡做眼晴健康上的工作

所以會去醫院或視光中心做

而我中意做零售對客方面, 所以選擇左眼鏡鋪

但我中意在一個無拘朿的環境對客,

所以我喜歡做商場或地鋪

因為客人買唔買唔會有壓力

另外有怠慢的地方

請再PM我

好
首先分享第一擊

好多人係配鏡時都諗緊"球面鏡片"或者"非球面鏡片"什至"兩面非球面鏡片"，但是到底有咩分別

簡單D，球面鏡片的邊緣，影像會扭曲變形，有失真的感覺，尤其深近視的球面鏡片更為明顯，所以深近視如果要選購球面鏡片，鏡框盡量越細越好，咁鏡片邊緣扭曲失真會比較少一點，如果是淺近視，差異就不大了。

"非球面鏡片"就是製作方式不同，將鏡片個弧(CURVE)盡量拉直，鏡片睇起嚟較薄比同美觀，邊緣會減少扭曲失真的狀況，而同度數的非球面鏡片比球面鏡片來得薄

至於"雙非球面鏡片", 因為光學上散光涉及兩條軸線(AXIS), 鏡片亦分為底面
所以只有雙非球面的鏡片能夠令散光患者度數得到修正, 而當然雙非球面更薄啦

講咁耐好似TOO LONG DIDN'T READ

比個圖大家睇下先

咁呢個就係修正後既示意圖

咁你問我, 我覺得好抽象

咁你就睇埋以下圖

咁你唔想雙眼縮細就直上雙非球面啦

Oakley d 眼鏡框 temple arm 個位係直既
有咩特別？

雙眼都900度左右
應該配邊款鏡片?
同埋大概咩價錢?

想買跑步戴有 prescription既眼鏡
去邊度睇好，平靚正有無好介紹？

NIKE 真心追到OAKLEY

你想性價比高（抵玩）定高質素先

直戴直除

最平既ray ban 3025 可以幾平?

抵玩啦

人地上黎r 客連登仔又信佢係真心解答

我不嬲都係有問就答
報左價你覺得可以就幫櫬
你問我有巴打做邊行幫到手我一定搵佢
起碼佢都驚人起底

聰哥都嚟
唔講得笑
好感謝

沖哥
自

L650 r500近視
L100 r200散光
如果高質要幾錢 抵玩要幾錢
2樣有咩分別
求巴打指點一二
thx

係師兄到配左2個月
由於工作關係長期對電腦
副眼鏡有防籃光作用真係好好多
對眼無咁易攰，紅根都少左

想問下temple個彎位係耳仔前會唔會影響睇野，
配完發現對焦有啲攰，
我試下用手㩒底個耳仔臂位，睇野好似舒服咗。

本身近視800度, 眼鏡寬度會選擇窄小D, 塊面唔會縮左入去

但太陽眼鏡因為要防護, 所以通常比較寬,
想問下有無咩建議無咁覺比人睇到縮面?

簡反光度比較高少少? 會唔會話咩色既膜比較好??
THANKS

2隻眼都800幾度近視+200幾散光
想配返全視線
邊度配/邊款鏡會高性價比
而家呢副全視線都$3500
想睇吓有冇平d

孖8做緊精工全視線6折,配唔配得過?

想跑步可以擋埋陽光,點選擇會最好?

想配con要點配

散光一隻50，一隻75
其實係咪唔駛配眼鏡？
如果配係咪要長戴？
長戴會唔會越戴越深？

防藍光鏡卡作用大唔大？
防藍光鏡片出現小黃是否正常？

有無咩無乜香港人識但質素用料好好的眼鏡牌子?

你要咩功能先

藍光就隻新野推廣價最抵～～～

多謝支持

不過藍光減紅筋就未得到證實

但舒服左就一定

最好㨂個框細過50大
用非球面什至乎雙非球面

反光係叫水銀膜
用埋底面不反光最好

全視線一訂造就貴好多。。。。

因為精工轉代理
6折算抵
同找我個價錢好接近
但留意鏡架會否少左折

以前係屋邨眼鏡舖配親藍光鏡都覺得塊鏡好黃
但做野要對電腦又一定要戴黎隔一隔啲藍光
之前巴打好有心介紹咗隻新出嘅日本藍光鏡比我
試完又真係冇偏色
幾正幾舒服
office仔必備

日常生活有影響嗎

左眼500 右眼700 有200散光 如果配雙非球面加薄鏡片要幾錢左右？主要係想戴完唔會縮細對眼 有無性價比高既選擇

想問拎眼鏡上黎配雙非球面
咩價錢左右？ 2隻眼都500左右 散光200左右

日本仔準備大舉進軍香港
其實我一直做緊一隻雙非係佢代工
而家折左一千元多好少好少
日本原裝製造

下個月佢正式用番自己品牌出就會貴好多

要配就快

最近配咗副新眼鏡 配嗰陣無驗眼 因為間鋪無得驗
咁拎返上一副眼鏡嘅度數同散光一模一樣咁配

但呢副新眼鏡戴咗幾日，好清係好清
但我對眼向前望地下嗰陣，覺得自己同地下嘅距離好近
好似個頭貼住地下嚟行咁，突然覺得自己好似變矮咗嘅錯覺

落樓梯嗰陣有少少捉唔到個距離，明明日日都行架喇
究竟係咪副新眼鏡有啲問題

700近視 200散光做唔做到呢個價 最好1.74

首先
我懇請大家唔好再去D冇得驗眼既地方
買架無所謂

得個CHECK光機既鋪
個SALES萬一基本知識唔夠都冇視光師SUPPORT

仲有
我試過接過左右調轉既CASE

另外佢可能冇度高

1.74 就做唔到一千啦

但二千內就冇難度

100%日本直送

巴打你好
之前去過旺角間genic eyewear睇
唔覺有得驗眼同配鏡片
係咪要係佢地度買左先走出去配？
唔該曬

係啊
我係genic eyewear 指定眼鏡店
配鏡特惠
若果你想搵獨家款
我鋪頭有獨家野

Thx 我遲啲黎睇下

好似無咩大影響
但feel到自己視力無之前咁好

~150度近視
~30度散光
想問下係咪有隻唔黃既抗藍光鏡?
淨配鏡單非幾錢左右?

唔貴啊
一千元鬆少少少咋

請問係邊隻 叫咩名 幾銀

東海
百分百日本制造
最高黑科技
接近透明既防藍光

巴打， 我戴左hoya 既 1.67後返唔到轉頭， 因為睇落清好多。。。搵你戴多副有冇平?

有冇其實牌子好介紹?

另外可唔可以幫我校下副金子?

留名學野

平D等你負擔細D

TG我啦

搵你配con幾錢？
之前未戴過

Ig 價

筆直要預幾多?

千中內

呢個價可以做到幾時?
有性趣

如果1.76咩價位？

天價 其實都三千內

藍光貴多少少

一品仲關唔關巴打事 如果搵你配鏡應該去邊間

關事嫁

不過元朗係另一個朋友
多好多正野
仲有獨家野
同埋我主力起元朗
要就tg

去日本配upgrade到1.76多8000 yen咋

姐係lutina 1.76 係3千頭左右？

戴緊金子想換鏡片 幾錢到

巴打 如果我近視150 200 散光100
但我份工要對電腦10個鐘以上 建唔建議配藍光？
或者有乜好介紹 最緊要想戴左個feel舒服

咁冇計啦
我都係跟日本仔比我個價再折
同埋lutina 應該唔會8000日圓

咩功能須要

日本仔都飛來

巴打我平時打開桌球，一烏底身塊鏡片就cover唔到隻眼
想問下應該配邊種眼鏡好

一隻眼550 一隻600
散光應該係100 150
做雙面非球面要幾錢到

900幾度近視，唔想咁厚，應該揀幾厚既鏡？

咁我唔係配latina
係1.76鏡姐

想配眼鏡乜都唔識 左右眼大概450近視同100散光
應該點揀鏡片

第一次配
平平地得
幾舊水費事坐爛唔見心痛

起碼1.74

600度近視，250度散光
長期對電腦可以配咩鏡好？

藍光好多客反映唔會攰

近呢年對眼好易攰，睇近野對焦好易鬆開，同有時好怕光
已睇poly視光同換新鏡片，情況都係咁
巴打知唔知咩事
有時食返D保健又好少少咁，唔知係咪心理作用

大約900度， 想薄D 輕D,應該乜鏡好？
睇到話有隻防籃光唔會偏色係邊隻？
如果帶得舒服，貴少少都冇所謂，有乜推薦？

近視 L 450 R 650
散光 L 150 R 75
如果幼金屬框(框闊49cm) 配鏡片建議配邊種厚度？
想配雙非球面，筆直大約幾多？
做埋無色差款嘅藍光鏡又大約幾多？
感謝巴打

請問左眼近200, 右眼百零,
驗眼果個話冇乜散光,洗唔洗配?thx

900度近視
250散
雙非
接近透明藍光

要幾錢左右

巴打我想配手造眼鏡但係近視1000度散光250度
諗住遲d日本配但又驚麻煩
係你度配1.74鏡要幾錢度
唔差太遠寧願香港配

Hello巴打，
岩岩配完到鏡未到手，驗眼驗左一大輪，視光師非常細心解釋話比我知隻眼就壞，因為帶左副同眼睛相差接近100度既眼鏡一兩年。

驗既時候視光師不斷有兩個清晰度既圖要選，紅綠圖之類，而我非常肯定選擇清晰果面，但到埋單另一位同事幫我選鏡片時，佢就話無配足到度數有無問題，咁我緊係話視光師話配乜就乜，因為岩岩驗眼真係選擇左清晰點果面。

但而家諗下諗下，如果帶副相差100度既眼鏡壞左眼，
咁而家配唔足係咩慨念？但抵死既視光師驗眼我選擇左清晰既圖又反而係配唔足度數既效果？

配唔足同配得足既定義同應該點決定？

可唔可以理解成(你可以用最好，但最適合你既一定係最合適你既)呢個慨念？

補充，視光師強調我眼睛太差，即使點配都睇唔清楚第三行驗眼字，我有問過咁可以點，答案大慨係要我隻眼慢慢適應返一個合適既度數，再一步步調整。

呢段又可唔可以理解成(當習慣左最合適自己，就可以一步步追求更理想)？

請教爸打滿足好奇心

巴打已tg你

Oakley 眼鏡拎平唔平到
防藍光係唔係真係有用
全視線係唔係包埋防藍

thx bro係咪去求其一間溥儀就得

首先
如果over 左度數
緑色會好sharp
但咁係唔啱度數
應該係紅綠相約先正確

我離開左舊自己開嫁
出面收幾錢我就唔敢講啦

巴打你好，想請教下你熟唔熟悉太陽眼鏡嘅嘢?只求防到100%uv，牌子咩都無所謂，最好價錢比較好，有無咩推薦下，你間舖嘅都可以，麻煩你了，感激不盡

巴打telegram 左你唔覆既

有啊
我有d 500元內型款
另有rayban 之類

你想要歐洲款定日本款？

可否再TG多次

相距一百度會攰D

長期戴有機會戴到真近視

左右眼分別170度左右 冇散光
想配上高質素鏡片有冇推介？zeiss一定好？
Thx

想要D日本威靈頓款~謝謝

巴打係我屋企樓下個間做
成日經過 但成尸都凝住好貴咁

老闆有無意見
同埋如果用大框會唔會好厚
整到對眼好怪

豐檢由人
幾百元都有好野

老人家直頭配鏡送架

千萬不要用大框。。。。
我諗你㨂個時都係用50碼內既架

你可以望下PLS PLS 呢個牌子

經濟抵玩

越前國都有選擇

咁防藍光簿㔀景同膠框有咩好選擇， 搵日過黎睇

巴打想配鏡
400度近視
想薄同清
做design唔使偏色
咩價位？

你果塊抹眼鏡既眼鏡布叫咩夠 重唔重用到
幾錢

請問元朗店係咪賣日本框多? 有冇Lindberg框賣?

Genic 強推
秒殺同級鏡架

咩都入d
Lindberg 有要訂

Hi! 想問Synchrony 1.67 AS HMC幾錢到？係ZEISS嚟？

近視500度 唔戴得con
想配副戶外用多既眼鏡
諗緊漸進鏡定有度數太陽眼鏡好
求推介 暫時筆直2k

其實係sola
不過蔡司收購了

散光幾深下(400-500,呢個係接近10年前驗既數字)
想配大框眼鏡係咪唔係咁好?鏡片會否好厚?(細細過配個D都好厚,話我散光深)

如果自己有框 剩係想配鏡
淺近視 之前都只係配最普通既鏡片
今次想試下咩藍光嗰啲 一千內
巴打幫唔幫到手 有冇推介

巴打唔覆tg嘅

hoya 1.74 雙非 做緊幾錢？

你舖頭有冇得配？有嘅話幾錢？

Lm

我懷疑你係我大表哥

Pm

有啊

有冇話眼鏡應該幾耐換一次

有隻有90 %近既野
你可以平平地試下
500搞掂

可否TG多次

點解散光高既鏡貴咁多？
四百幾度散光

夜晚去左巴打你間舖吹左幾句，想問巴打你點做到rayban 6折，確唔確定來源係官方的
因為幾年前對眼做完激光黎，所以想買副超平時用下
好驚用到無防uv嘅超

價錢其實巴打一定最實惠
不過太公開我又會比代理鬧。。。。
上次S記已經放我蛇所以我唔攪佢了。。。。

總之我做得呢行咁耐
我應承大家貨源一定真

RAYBAN而言100% 行貨

因為情況好似西裝

要訂做既野會貴好多

邊個牌子？

大西北獨家

殿堂級眼鏡obj 旗下tvr 工匠山田光和

由tvr支持所出的個人品牌

咁有冇tvr ??

想問下咁樣除con會唔會傷眼
一路好驚掂眼球 都係咁樣除

好，信你，遲啲搵到啱嘅款式就麻煩巴打幫手訂了

呢個方法SUPPOSE用來除硬CON

其實都係睇你損耗

咁用嚟除普通近視con會唔會有咩問題傷眼

日日放工都經過巴打間鋪

想問下雙眼近視約三百，散光約二百度

要長時間對電腦，想配副防藍光大概要幾錢

我400度左右近視，配sola鏡片1k內攪唔攪得掂？

Guti

巴打鋪頭係邊？想配返幅新眼鏡

其實蔡司都唔洗

大家想知多d防藍光個隻鏡
可以click入來睇

其實買rayban 是否on9 , 工廠大量生產成本20 賣1000

有錢帶手造是否好d

RAYBAN 有一定質素

但已大量生產

不能太講品質

拍左段片介紹藍光

又話識得香港區有老闆有折，但係想配副藍光鏡，pm叫你推薦間港島既，都係叫人入元朗

如果我係咁得閒入新界既就唔洗問你港島有冇啦

巴打覆下

用番一般方法

除硬con先咁除

你要個隻藍光個邊冇

大西北
但要港島區或九龍區都有朋友

Tg u 了

想問 金子眼鏡架配鏡難唔難配？

其實唔難

同普通架配鏡有咩分別？

其實香港師傅技術好高
因為熟能生巧

有無咩手製眼鏡牌子介紹
大約千五蚊

巴打，九龍區有冇邊間店可以介紹下

有
Pm 😀

Pls pls
攞左日本大奬

想問下上星期配左 Hoya Blue Control, 400度近視

點知配完出黎好似下圖咁有個白色圈，配黑框柒到仆街

可以點解決

示意圖

係唔係lindberg

巴打，唔係呀，我係韓國框，暫時未有相
點解決好，因為真係柒到出唔到街

抄足

我諗唯有試光邊

即係可以二次修復，叫佢光邊？
咁就得
我驚要再買過副鏡

試左先

巴打賣緊個隻Lutina其實係咪庫存鏡黎
如果想加coating上sps或者msc個啲 會唔會變左要訂即刻貴左好多

Msc都合理
Usc就天價

加Msc大概幾銀

二千唔洗

巴打可否覆下

千三元樓下

巴打有冇咩平平地嘅眉架牌子可以推介 同rayban差唔多價位就可以

就pls pls
1300

Pls pls 日本手造
攞奬

想問雙眼900度 350散光 3000蚊左右點配唔配到 1.74 雙非球？

前排上網配左副 唔係幾滿意 白邊都幾嚴重吓 不過1000蚊 攞去返工用就算喇

而家成日見到鏡面既太陽眼鏡， 有冇地方可以淨配塊鏡?

想問下之前睇消委會太陽眼鏡如果藍色鏡片反而會傷隻眼？
最近睇中rayban款嘅鏡片係藍色嘅，咁係咪就最好唔好買？
麻煩了，謝謝

因為藍色即係pass 到藍色
而你冇做好保護就會出現問題

除非一塊過
否則配其實唔難

好，明白，感謝解答！
咁我如果係用黎行山時用，係咪最好唔好買？
同所謂保護即係點保護？

想問網上買Ray-Ban眼鏡框, 然後落舖配番鏡片係咪會好貴? (相比直接落舖買框連鏡片)

好想扑溥儀太子女

Tg我
有陸哲

防uv400
已足夠
想既加埋水銀反光更理想

什至做偏光鏡

一定要confirm 防uv
加做底mc

1300左右 咁又好似幾抵

遲d會貴d
比日本投訴

有要求但唔介意黃少少既師兄
可以考慮做雙防藍光

Ray-ban太陽眼鏡 classic 款邊買最平？

同問
巴打你上邊個網有得咁平配到雙非球?

我鋪頭

想問下平時配眼鏡配足度數 / 差25度會好少少?

巴打想問下港島區有無舖? 想去睇下鏡架款

鏡片有d一點點應該用咩清潔 點清潔

港島有朋友

想要資料 thanks

想買 rb4165f

老陸

唔明

陸哲

你話邊間做全視線鏡片比較好話 搵唔番
你果度做第七代茶色加防藍光幾錢 唔深散光近視

茶色冇咁建議
因為底色黃

圖？

意思唔太明 姐係茶色（墨綠）唔好？
另外你果塊抹眼鏡布果塊野叫咩名 幾錢

灰色都防藍光
荼色底黃
墨綠唔深

1400 近視+ 300 散光
配邊隻鏡最薄？同戴緊舊既玻璃鏡（唔知1.8定1.9)比厚左定薄左？
仲做唔做到透明色防藍光

你有條片講18年果個防藍光鏡片幾錢
墨綠色係唔係唔洗加都可以咁解？

你鋪頭？
係邊

巴打，我想問吓如果由球面鏡片轉非球面鏡片，係唔係會要時間適應。

琴日攞咗幅新眼鏡唔係戴得舒服

係啊
因為失真同拉直個感覺唔同左
應該更清楚

Tg

個距離感同空間感好唔同，又時仲覺個水平怪怪地咁

感謝解答

以前你睇野係變型
腦袋處理影像同非球面表現的影像不同

巴打, 我想知D名牌太陽眼鏡邊到買最平?
點樣避到買到假野

唔敢講我最平
但有需要可問我

另外留意下black Friday 外國

我都諗住買副Ray ban

之前去左巴打間鋪配眼鏡 巴打好好人，有咩問題都會盡量答，同佢吹左差唔多個半鐘水先入房驗度數 ，驗完又吹左個半鐘水 配左副Nikon Seemax ，戴左兩個月，真心好清 以前我戴眼鏡會眼痛，宜家基本上都唔會。不過我衰自己柒hi 左一條痕係右邊鏡片，但係平時望野都唔會見到條痕。
話我打手都好，下次買眼鏡我都會專登入元朗搵巴打配
利申 住觀塘

我都係巴打嗰度訂左副rayban，等緊拿

THANKS巴打,你間野係邊?
我已經睇岩左款, 不如我TG個款你睇你話價我知啊?

Tg左你 巴打

想請教下 近排d圓眼鏡咪成日都會有兩粒銀釘係左右兩邊既。但係我近排副眼鏡 右邊兩粒釘 唔見左一粒 想問問師兄有冇得單獨配番？？

你拎番嚟我試下泵下nikon心口

要好似找人鑲石咁上返粒
你影張相幫你問下

唔該巴打

無近視, 但想配平光藍光鏡返工用

大概咩價位左右?

想配rb太陽鏡(有度數)

巴打賣果隻眼鏡布係咩牌子黎

配眼鏡要幾耐？

日本專門出眼鏡布公司

幾錢 想要幾塊幫身邊朋友買埋

有公仔款有普通款

最細條 15X15 白色就 400日圓＝28元
中SIZE 淨色 藍色 21X21 500日圓 ＝35元
貓仔款 600日圓 ＝42元

平過你飛去日本買

有冇圖同名睇下
有咩特色

聽日返大貨

提我影比你睇

無問題
另外想問依舊野點睇

你好 我想買副類似依副moscot既款
想請問有無咩其他平d既牌子介紹
想知埋價錢 麻煩哂你

想問係巴打買genic eyewear大約幾錢到？

巴打 可否留條中size藍色比我 到時我拿副ray ban時順便買埋

想搵巴打配副 BUGGET2千防藍光有無咩選擇

想買太陽眼鏡，唔太熟悉
淨係知自己啱帶圓身啲嘅款同埋鍾意Flat Lens

Budget $1500左右 巴打有冇介紹？

順便問埋邊度有較齊嘅ray-ban?

上星期日係巴打到配鏡片，解答得好詳細
今個星期日黎攞鏡個陣買埋眼鏡布

巴打，如果 400 度近視，想配 zeiss 鏡，1.6 同 1.67 差唔差得遠？

(金屬薄鏡架)

巴打，如果 400 度近視，想配 zeiss 鏡，1.6 同 1.67 厚度差唔差得遠？

(金屬薄鏡架)

Zeiss偏厚
中心厚過人
1.67較佳

有無賣埋鼻批墊

打算配墨綠色hoya 幾錢左右
百五近視散光 係咪1.5/1.6差唔多

巴打, 本身有架, 想趁假期配返鏡, 想問d野

Luxottica 係 rayban母公司
同時有亮視點

大把
做genic eyewear 就性價比高

散光係咪真係減唔到
利申 都有300度散光

其實近視去到某個歲數係咪就唔會再加？

就算連做激光佢都處理近視容易過散光

其實近視成因主要係眼球拉長
咁成長期後眼軸照計穩定
但常睇近野引起身體傾向令眼球拉長
因為少量近視可令眼睛睇近時處放鬆狀態

Seiko 藍光鏡是否真係阻擋uv 藍光？ 值得配？

Uvf 都不錯
但東海係打正減少消耗lutein

左右都係525近視 不過散光就好似係125/175
3年前配咗最頹嘅polo smith 差不多成800-900蚊
其實有沒話咩價錢合理d？
每次去配眼鏡感覺好似明搶咁
Btw巴打有沒咩性價比高嘅大框推薦下

有隻最薄既鏡八百左右

Hoya 綠色sensity 要訂做
我記得1’5 1’6分別不大
不過今日放假

雖然係國內的短片
但幾詳細分析

巴打想問
視光師推左精工鏡比我
Seiko TR-vII PG Authentic 1.6 A SCC
精工既鏡o唔o k?

Uv frontier 先新野

巴打你好
請問800幾度近視配泡菜style嘅框會唔會太重
類似呢隻

睇下幾大圈
Genic 有隻細圈

100度到洗唔洗帶？
100度雙非球面最平幾錢？

唔洗一千

通常去眼鏡鋪叫佢睇我幾度(純粹測唔買嘢)
誤差有幾大？

洗唔洗800
見之前有post講hoya有幾條line 有隻好易花 係邊隻

-0.5D 建唔建議帶眼鏡上堂用

唔會準

傳統line 1.6以上一定vg coat

其實玻璃鏡片定pc鏡片重d

有冇賣eyevan 7285?

玻璃重好多

就算任何度數同散光都係？

Vg係易甩？
咁做一點五啦 幾錢

Vg 係最勁

哇 正啊 係咪要去你鋪頭買？

今日買完眼鏡先睇到依個post

過2日去你度睇下先

最近副眼鏡望遠野(例如行街)對眼會好攰,好唔舒服
睇近野會好D
同埋睇野無以前咁清, 例如睇書會覺得D字好似散散地
係我隻眼出事定我副眼鏡出事??
求指教

似散光多左

要認真check 左先知

番鋪頭同佢講，check番係咪通常都會收錢？

巴打 可以點搵你

勁係指係防花好？
加埋藍光幾錢 其實巴打你係咪唔講得價錢
想預筆值睇下幾多樓下搞得掂

想問下巴打條片講果隻新藍光鏡
外面就咁睇就透明啦
咁戴咗後望出去又會唔會偏色？例如白色會變偏黃
因為平時影相執相都要除底而家副藍光先睇返原色

巴打點睇蔡司DriveSafe防眩光鏡片？
返工成日要望強光
想配副黎做野同埋夜晚揸車戴

幾好嫁
佢加強左個對比度

請問近視人想戴太陽眼鏡係咪焗住戴con？

近年對彎鏡技術出現突破
連oakley個種彎度只要唔深都做得好好

可寄

Thanks 巴打
請問知唔知大約幾錢一對？

猫猫眼鏡布有冇巴絲價？

其實我都係計7算兼退稅價錢
平過日本買
仲要包郵

同問呀 拍片剪片執色都要

佢加左隻化學品令紅綠光譜降低番
所以好似執相咁拉番低另外兩種

上個月配左對有度數有色鏡片
而家對鏡片入面果邊成日都反射番自己塊面
搞到睇野好似有條污漕痕咁
攞番去眼鏡舖問佢話因為入面果邊無防反射膜
咁樣係咪正常？

今日上左黎配

依士路d鏡點睇

即係望出去嘅色就同普通鏡片咁？又有減藍光效果？

有台灣網友討論東海lutina係唔係全透明, 其實係唔係個網友塊鏡片有問題所以變黃?

你見過實物就知佢點勁

應該咁講

幫邊間都好

最緊要貨真價實，明買明賣

地鋪商場鋪先天上開放性高

所以想出術做假或亂嚟機會較細

當然像當年葵廣咁都發生過

但係我塊鏡既情況，係正常定係明顯塊鏡有問題

影來看

除左變色鏡係佢
諗唔到有咩特色

自推

入面白色粉反光？

佢嘅意思係佢對鏡冇底mc

噢
明白了
係啊
減省成本好多人唔做底mc

係入面反光 見到自己皮膚d紋

因冇做底面不反光層

我返過去問 佢話入面做唔到
係真定係我俾人水左？

不如咁
你去我度配一副
配到叫佢食左佢

如果早d知就索性搵巴打你
追post追得太遲

如果重新配齋鏡片大概咩價位？
另外600度近視做埋水銀 係咪好貴同埋好易花

巴打我最近想試下戴con (鴛鴦眼)
有張卡寫呢幾item
Sphere Cylinder Axis
R PL -250 173
L -425 -250 166

去樓上鋪推介我試trial 先 睇下自己啱唔啱戴
店主有推介隻日本牌子(唔記得叫咩名) ~170$ 30隻day con
巴打有無con 牌子推介

你散光好深
冇得唔用散光con

價錢還可以吧
不過千

花就有水銀會覺眼D

最近想配副新眼鏡， 左 右都大約4百幾度 加 200幾散光，想配副 全視線變色鏡， 大約幾錢度，巴大有冇咩推介

平定貴
Hoya 都可以

本身冇研究，所以唔知價位，2千蚊內有冇可能做到？我記得早幾年岩岩興變色鏡果陣，上左間樓上鋪配，超薄防花防反光 用左千5左右

Pmed

唔洗定啦

冇所謂嫁
不過你要買牌子可問一問我先

巴打有無賣thom browne tb 905

有咩推介?乜都唔識，平平哋就ok

請問防藍光同埋全視線係咪最好唔好二合一?
如果係既話東海防藍光加防uv(正常視力)架連鏡大約幾錢?
Thanks

budget $500-$1500

自己帶框去配大概幾錢左右

巴打想問全視線最薄個塊鏡係去到邊到 同埋個價位係點

輕身鏡框有冇推薦?筆直我預一千
嫌而家呢副重左啲,有時dup低頭,鼻樑位又有油就好易跣落黎

1.76最薄

但天價

得雙非

面價12000

TG我

平到幾舊搞掂

但質素不俗

師兄可唔可以pm 地址比我， 冇tg

GENIC EYEWEAR

超乎想像性價比

元朗glassholic

tg左你 未回

係唔係要去mk間鋪先有？其他鋪頭都冇？

啱啱攞完2幅ray Ban
一個字，平靚正
同巴打服務態度好好，祝好生意

我有
有shop in shop corner

無追過post想問有無日本制眼鏡框，如金子之類

有啊
有隻山田光和
超得

如果配有度數運動風鏡要幾錢
有埋全視線變色又幾錢

事關發現自己係店員視線下揀唔到款,
所以想上網買框, 或睇框,
想問下有咩好網推介, MAX BUDGET ~2000
上網搵唔到
定你地都係入返牌子官網睇??
想純膠框款, 適合亞洲人鼻形
有無咩牌子推介
我淨係識YELLOWPLUS 金子...應該都2000UP

巴打 想問下 有冇試過新配眼鏡係白光燈下會有綠點？
左眼冇事但係右眼近鼻個位會有粒綠點
戴左之後個鏡片角位好似蒙左咁

想問百幾度近視+散光
全視線加非球面鏡片要幾錢到?
驗眼係簡單驗度數定係有埋驗黃斑點果種

我近視200幾度，少少散光，想要防刮能力好啲嘅鏡片
筆直都係一千，有咩選擇

東海防藍光有無得做變色?
而家用緊 HOYA 1.61 Sensity+BlueControl BG Coating

高登巴打視光師, 你最平既1.74係幾錢（唔需要藍光）

唔知係咪頭型問題/深近視（600度） 配親眼鏡
都戴得唔係好舒服 耳背骨好攰/緊
有冇咩鏡架（1k左右) 係舒服d

呢隻好唔好

呢隻唔係lutina

我係日本配 純粹配隻最薄 夠唔夠用

最薄啦已經🙇‍♂️

呢隻176單非球

我嘅客人就算鏡片價錢包埋都好，佢地都唔會做埋底MC

唔做底mc不如唔做

咁我450近視 50散光係咪呢隻已經好好
算咩級數

染色做水銀面，做埋個底MC嗰種柒 絕非筆墨可以形容。
可能我做啲客冇你咁識貨
比實版比客人揀，8成都揀唔做底MC

水銀面冇底mc我真心未見過

你個胃口細去請你去食放題，你都唔會消化得晒，睇完就算吶 唔係睇數字揀就好

你做過全水銀面未
阿波羅一流

做開好野
不嬲直上
係睇你對色散敏感度

暫時造度數水銀算係數一數二

純粹配個框好幼 所以簡個最薄好睇小小

白（ ）、藍、綠（ ）、火紅、金

Zeiss 1.67 DVP

只換鏡框 市面眼鏡店做唔做架
個框壞左（輕側） 用左唔夠半年
度數無變 想用番副Hoya 鏡

174dvp

錢多

Show me the best

啲老人家成日話﹕「後生仔!你啊!呃老人家啊」
小兄弟，睇黎你間私竇都幾劈客
除非你收番1.67價格又冇所謂啊

老實講
我係劈
但唔係講客😆
1.74唔係蔡司我賣幾百
有幾劈🤪
同埋香港人中意薄
以前300度都做174
無咩問題

仲有
受龍咁威羅家英影響

我係中意益巴打啊

E+全視線 400度近視 1.67咩價價?

咁你就收平啲，來貨價加10%吶

550來貨，多多少少都比10%家英哥賺下

散光偏深 400度左右 配太陽眼鏡貴唔貴

Con 可能10%都冇

貴同平，配出黎你都係唔會覺得舒服

廢話，同你依家一樣做爛市

起政府立例管制con之前
似乎都冇咩機會個市場做番四正

配過非球面對彎你就知咩叫正

雖然聽落好矛盾

營商環境取決於行內個人操守問題，政府管制1仔牌驗配又如何?

市場總會有持份者將眼鏡當作現成品一買一賣，純粹單向牽頭價錢鬥平多十元八塊。

係咪要番番去ALOOK嗰陣最開心?

你上黎開post，將眼鏡行內專業知識帶比一班廣大網友，知無不言，令受眾獲益良多，理應嘉許，可惜最後淪為生意招攬討論，偏離討論重心。眼鏡依行年齡高同資深一輩雖然佔多數，更加多我依啲低級三腳猫功夫，但肉酸到要上黎用鬥平R生意就....真係手屈一指

結論﹕你報價平得嗰雞碎咁多，同樣地人地都可以跟你價再平多10% 你最後都係要靠醫療卷

你咁強調你做過溥儀，冇可能唔知你同sales嘅分別只係差個牌

坐台嗰班sales知嘅、識嘅會少得過你?

係溥儀嗰世界，單生意成唔成，個牌可以影響到幾多，你應該好清楚

當然你係大西北做私竇，做下公公婆婆生意，飛下鏡，你講一句，佢地聽晒你點，我唔清楚吶

但你放得上黎網上討論就唔好期望人人都會比你拋到，行內野、工場items唔係咩新鮮野，唔洗刻意下下拋出黎，就以你一向為榮間溥儀為例，依家個老細四百散話配太陽眼鏡問你有邊啲做到?，你會答佢「全部都得！配ASP對灣 」放心比佢任揀?

究竟係隻架灣、大細緊要啲定係隻鏡緊要啲，心照吶 非球對灣都拎出黎講 拋下街外人就得

莫非等到個客戴唔掂，佢話「鏡架我唔轉，錢唔係問題，你同我拆掂佢」你先黎縮沙?懶隻架?

你依家係自己個私竇到做生意，分別在於你嘅客冇咁嘅財力講得出依句。

我要靠平我點平都做唔上樓鋪既價啦
益下自己友都比人話
所以呢個世界真係咩都有

我開post 主要目的
就係唔想行內大家唔透明唔公開

你講開飛鏡
仲會諗飛鏡
即係話呢行都仲係良莠不齊

我收醫療劵同唔收醫療劵
都係咁多錢
我嚟到今日我寧願公公婆婆做送架都唔送鏡

就係想大家重新關注番鏡片重要性

全香港700萬人
得2000個牌左右
根本行內點會唔夠食
我一日serve可以serve 幾多個客？
行內就係唔明呢點

要平我唔係咁啦
我好似人地樓上鋪99元架連鏡
好似觀塘咁380元漸進

我起另一post 都討論左

巴打點睇樓主介紹隻東海防藍光鏡片?

非球面對彎唔係我講架...
Nikon 東海 精工都有類似技術

因為我個人比較執著於鏡片質素
咩gixx
瑞xxx
朝xxx
阿里xxx
都唔用

阿波羅都係貪佢有精工技術
報價有咩好處
就係報左個客未出去比較
佢可能最後唔起我度或上網買

但起碼唔會有個種配咩幾錢咩概念都冇嘅情況

巴打
想問如果配 con, 散光 -1.25 左右，但 axis 30’

係咪應該要配 散光 con?
有無邊隻牌子比較好？ (上網見好似無咩散光 con 有 axis 30’...)

我叫佢地用1.74前都有講過色散呢個問題
但大部分人會以薄度作第一條件
而出面就係太多個客連幾薄都唔知
所以我直頭有個app會show個厚薄出嚟
個客自己㨂
知道哂
配幾錢配咩都好係佢個人選擇
但配之前知道自己會配咩出嚟
個重點先緊要

例如
我配過seemax比巴打
佢地都講過話同以前好唔同
因為我介紹既product一定係以數據為依歸
因為seemax邊緣變型得普通十分一

數據反映一切

我附上該篇journal
你地自己睇

一定要試上眼先知
一般我推介Johnson
因為軸線最齊

巴打唔要藍光， 1.74最平係咩牌子

韓仔野
幾舊水

好撚sad 我呢個度數con又難搵 太陽眼鏡又冇得戴 唔通真係得clip on

Con要清可能要硬鏡
我冇做要去理工大學眼科視光學診所
變色鏡又得
太陽眼鏡又得
不過要戴得舒服可能會貴d

Clipon 用日本個隻其實好正

有冇custom clip on 而家戴緊金色圓框 clip on其實幾襯

金色以後唔再出
唔買就冇

八舊樓下

坊間眼鏡舖驗眼其實洗唔洗錢？

驗眼其實要錢
不過一般收得你錢
我都想你得番相應服務
所以唔係諗住配眼鏡
我建議你去盲人輔導會
全面檢查180
或理工大學眼科視光學診所（得紅磡理大本址一家）找學生視光師250或註冊視光師約600

連放瞳等全面檢查

想搵巴打配，你通常幾時係鋪🤔？
ps有冇巴打優惠價😂

想配鏡片

有眼疾得6-7成視力，度數會難配d

咩眼疾

錐形角膜

上次都有巴打嚟配我發現左錐形角膜
同眼科醫生食飯佢同我講手術要幾萬元

但好work
用維他命b 打膠水

照燈？

我已經做左一次半

做左唔會好返，只係穩定病情

洗左幾錢

提醒大家
男仔唔好捽眼

第一次私家做萬五兩隻眼

第二次政府做一百蚊做左一隻

點先可以政府做

起屯門眼科有

ilifelong

屯門
自己友wo
我鋪在元朗

元朗人

日本把尺入手
以後厚度以0.1mm作為刻度

佢講既嘢真中又有啲假, 再夾雜啲專業術語, 行外人梗係比佢大到, 行內人得啖笑

比人問深入啲又答非所問, 啲理論性既嘢完全唔掂

佢開呢個post監平監賤賣嘢R生意, 吸引哂啲貪小便宜既低質客, 成班傻仔可能比人飛哂鏡都唔知

之前都話過佢, 不過人無恥則無敵, 個名由舊登臭到過嚟連登都繼續開post吸引傻仔

喂你做cheap自己唔緊要, 唔該唔好影響其他專業既行家, 同埋其實唔知你咁強調自己做過溥儀做乜, 想強調自己剁客一流?

到今時今日
香港得二千幾個行家
都要互相攻擊
我都冇野好講
行內人得啖笑
你未討論番個topic囉

要平我去銅鑼灣99元成套
觀塘廣場99元啦

行家我就唔會攻擊
我會尊重

仲有啊
飛鏡都諗得出就真係好人極有限

佢開post同人講如果嫌大西北遠嘅話，港島、九龍都有相熟鋪頭介紹，點知發現有水魚好肉食就落足咀頭叫人去大西北間鋪配，人地企硬問佢港島九龍相熟鋪頭咩名就唔覆

跟住d post 我會盡量放多d知識

無乜嘢好講? 你自己影響其他人仲扮哂收害者話返人? 果然係業界之恥

同人講大部份地方驗眼出證明唔收錢? 啲客咁閪乜都R咪你啲撚樣做成

其實我意思係配眼鏡會幫埋你搞
不過個次之後我都收人150
我向各位講番不好意思

行一轉觀塘先知我地毎行幾頺

大家都知夏天就嚟

今日介紹下大家要對防UV的新標準

咁咩係E-SPF

即係鏡片防曬指數咁解

現行防UV的講法（100% UVA/UVB）係忽略左鏡片背面的反射
因為背面的反射可以高達50%

E-SPF 指數愈高，鏡片保護能力愈高 E-SPF index 有 10, 15 or 25
太陽眼鏡的E-SPF什至可以有50 以上

巴打我想問元朗個度有無dita union賣同幾錢

價錢以後都係pm我
我有現貨

個post 留番比討論其它學術性d

無你tg不過有你wtap text你都得架可 ？

第一頁有tg

以下係我介紹各位巴打驗度數以外的地方

好多巴打問
點去㨂副太陽眼鏡呢

首先

太陽眼鏡是分開幾個CAT. 的

CAT0 即係近透明
CAT1 係淺
CAT2 係中
CAT3 係深
CAT4 渣唔到車了

所以一般做到CAT3 最深係85%

至於偏光及變色則視乎自己個人須要

偏光是可以令光變成一個方向
減少眩光

變色出到呢家
退色好快

銅鑼灣朋友開

經常行山
有冇D有度數既運動太陽鏡配
唔想戴con

Nike 係代替oakley 的高性價比作

masunaga 有無得平

唔多

阿伯

師兄 我近視7百幾 散光425
真心想試下帶con
有時出席啲場合要化妝 帶眼鏡好唔方便
出去問過眼鏡88但唔肯幫我配 請問有無計仔可以帶到con

要硬con
Refer 你去poly u

貨種到齊了

新症排期排到傻

利申: 排緊

7000yen bid 左副oliver peoples 505
希望無伏

二手？

係

好新淨
弓起

配有度數既太陽眼鏡係咪好少選擇同貴好多？
大概四百近視二百散光

平既4-500
彎鏡貴好多

600近視 150散光
彎鏡會去到咩價錢😂
去邊度配好

有冇免費驗眼

仲有副黑色OP 505
日本yahoo拍賣真定假........雖然我搵唔到OP505既假貨....

唔知, 但700蚊我就當自己淘左寶算
打定輸數

我都係同呢個bid

其實你驗眼目的係咩？
覺得唔清都要配眼鏡掛
咁配就會驗埋
如果你純粹檢查下
不如比180做個全面檢查
在盲人輔導會

寶麗萊同hoya係咪差唔多 鏡片
配全視線最平淺度數散光 幾錢可以埋單

保利來即係gia
都係普通野
如果普通全視線阿波羅仲抵
都係6舊零

Hoya埋單洗唔洗一千 1.6？

巴打間鋪係邊到?
想過黎睇下副鏡有無得救

想問蔡司鏡最平幾錢有？

幾百

Tg me

我起日本買左個框 返香港配 有無推介

就蔡司！

夠買蔡司

去巴打鋪 1000得唔得

會變色鏡加多幾錢

有隻超抵玩
原價 880

返去香港黎揾下巴打 有無地址呀

PM ME

IN YUEN LONG

請問巴打有冇賣op？睇中幾款想問下價

港島區邊到配眼鏡比較好

有呀
識得銅鑼灣地鋪

老師又中

二手都仲有機

新既無咩可能

可唔可以比個地址
好耐無換過眼鏡，度數好耐無度過

我有款ray ban太陽眼鏡
想轉做近視眼鏡
邊套配鏡片好？🤔

硬con polyu 幾錢 個視光佬收我3000

我無度數想配藍光番工果陣用
想問下有咩性價比高選擇？

ic! berlin 眼鏡臂有冇得配，想換個金色

唔介意去大西北
我可以比意見

你木九十配左副鏡 但鼻托較得麻麻
想問下有冇得拎去其他鋪頭度整
總覺得木九十啲人唔係好識整

Zeiss 1.74非球面 問價4900合唔合理？

4900是標價
正常建議零售價

呢間我無話可說

內地名牌囉

買個淘 感覺但唔平

有冇其他牌子性價比高？

舊度數配完 但無視光師幫手調整下副鏡呢下真係煩
下次寧願去眼鏡88呢啲配算鳩數

真心想知，色弱有無特制鏡/con？

又或者咁問 1.74+非球面係咪都唔平
心中價位千尾至二千中

日本174雙非

唔係想賣廣告

純粹想知巴打間鋪有冇類似款

Emily屈機價 680

請問想配副lindberg 1.67zeiss 大約幾錢到？

Lindberg 拿到
Zeiss 拿到
請pm

而家有咩鏡款HIT

有冇多d 款睇

pmed

近排發覺望遠少少嘅招牌發光字，會有光暈加少少光圍住，睇野開始矇，但仰頭望野會清返
啱啱再配過眼鏡，話我近視冇加深散光+25only
但戴左新鏡情況都係咁
係咪有咩事

百幾度近視 加小小散光
想配副藍光鏡返工用電腦用
唔知大概幾錢到呢

想做孝子配副俾老母
佢話想要變色果d全視線鏡片
但佢有成1000度近視
大約幾錢到

有無啲類似依類大少少既眼鏡

丸山正宏？

有TG嗎? 想配個鏡片

仲有無其他牌子有呢啲8角形款

想配平光鏡眼鏡（唔反光個隻）大概幾錢

順便問埋
有冇得話教埋點配鏡框

未戴過唔識配...

啱啱做左個巴打
大半年前去 eeeeeeeeee 配
隻藍光甩哂coat

巴打有無gms815？如有 大約咩價？ thanks

有啲咩one day con 介紹？

想問下巴打除左kv25之外仲有冇類似嘅眼鏡好介紹 價錢方面又如何

巴打你好
想問下我最近配左個眼鏡，比原先既框大…左眼度數不變右眼散光近視都深左25度
配完返黎覺得睇遠少少既野會濛同散，有少少好難對焦既感覺(但原先嗰個係清既)
去同返眼鏡鋪講個叔叔再幫我驗一次，遮住左眼新眼鏡係清過舊既，佢話係我未適應新眼鏡所以唔清
分開兩邊清係因為我慣左用死一隻眼睇野
但我戴新眼鏡都個幾星期了都仲係有呢個感覺
究竟佢講既有無道理 但純粹唔想幫我配過佢

第一次試你地間鋪
有2個問題想問！

1. 想知道新客買名牌鏡框會唔會打折？
2. 想問下名牌例如 chrome hearts, thom browne等洗唔洗話要訂好耐/好難有貨？

巴打幫襯就當熟客

我地有network
比個model我就可以幫你找

想過嚟學戴con
我硬係覺得出邊啲人收完錢就算
唔會有耐心教

遠視3百幾度
請問Essilor 1.6 $970淨鏡片 或Hoya 1.6 $1090 貴嗎？防刮花方面係咪hoya出色啲？
另外我有副眼鏡框想買，但衣家搵唔返，你會訂到嗎

呢個價夠做蔡司

眼細戴con有冇tips
btw去你鋪頭show 連登ac有無折

地址係咩

去巴打度整左副蔡司變色鏡 但果日見唔到你 得你partner 係度
好期待副眼鏡

蔡司冇得輸

ching，可唔可以順手pm埋我，最近都想換副lindberg

巴打

有啊
連登巴打自動變vip

有冇邊間眼鏡舖推介

聽啲眼鏡佬講 有隻瑞士寶藍光鏡片 貴啲嘅 有隻韓國藍光鏡片平啲 咁其實佢哋實際上有冇咩大嘅分別

瑞* *就不了

阿波羅同精工fd 要平平地試就㨂佢

要靚 唔洗講
東海

住大西北可以找我

東海防藍光1.76 幾錢可以落樓到.?

日本仔比我好大discount 而家

可唔可以PM一下,仲諗緊要HOYA 定呢隻

想請教下 色弱係咪無得搞
睇到每隻色分別，但講唔出係什麼色

眼藥水有無壽命

真心？但我岩岩配無耐

真心

下次配幾遠都去會一會你

如果金屬框 主要for番工戴(要開會見客)有冇款咩推介?

巴打，Telegram 咗你呀
未覆嘅

我想平平地買副藍光鏡
邊到買平
利申:窮苦學生

可唔可以hi 我
個tgx short ed

剪左頭髮了

起度啊

視光師巴打
全視線本身係咪有埋防藍光功能？
左眼 575度近視 100散光
右眼500度近視 25度散光
有冇咩抵玩鏡片介紹？

Lutina鏡片係咪得你地先有??

大家早晨啊
我今日好開心啊
因為出發一星期既日本之旅
有好野都希望帶番來香港比大家
4-10/5我不在
但 5-6
有神秘靚女視光師駐場

唔係啊
不過日本仔比左個special price 我所以可以平比大家

如果有鏡架淨配Zeiss DVP + 防藍光幾錢？
本身400 零度近視配1.6都夠？
戴緊果副之前配左1.67

1.6 個色散控制仲正

我副係dita stateman 5, 配1.6 唔會厚突出黎架可？
雖然差別好少
而家睇1.67 都還好

價錢會大約幾多呢

想問巴打
你個度或者有邊度肯幫人淨配鏡片？
同埋想知幾錢到 500度近視100散光 做1.6/1.67

🤟其實唔明點解出便唔配淨片

我問唔少都唔做 可能驚整壞人地個框？

我帶個Lindberg框來配得唔得

Of course

可能蠢左，香港其實一般Lindberg賣幾銀？

正價4000多

咁又唔係買貴好多
岩岩係英國訂左對Panto 44-17-135 U12，我跟開個視光師無做，交低曬prescription畀我，頭痕緊邊度配鏡

其實全球化就香港慳左倫敦個17%稅

先話high大左

咩high 大左
Hemped?

有大約100度散光 400度近視
配con淨係配近視嘅話有咩影響? 會唔會對隻眼唔好

清𥇦度尤其夜晚差

High大左係英國買
個下係記得溥儀個標價，同計埋退稅

溥記你當正價
巴打緊係有折啦

從來都冇配過有近視+散光度數嘅太陽眼鏡，好驚去到d眼鏡鋪畀人搵笨，乜都唔識

巴打
如果度數唔深 配鏡預1000蚊左右
唔洗特別功能的話
蔡司 seiko hoya邊種會好啲？

其實全部廠都有哂建議零售價
係睇下鋪家比唔比折

尋日配左兩副藍光 多謝巴打同老闆 欣勤招待
其待下次拎鏡實際效果

想知大概要幾錢

巴打你好
想配副文青幼框嘅眼鏡 睇落去冇咁惡
但近視500幾600 散光100幾
依家戴緊rayban5330
側面睇塊鏡片都會突咗出黎
呢個度數幼框係咪冇可能
唔該巴打

夜晚睇野濛d, 係咪夜盲

巴打你好，我想問下800左右粗戴可以點配？
搭單問埋最低價點配

巴打 想問下egg間舖配唔配得過
見到副太陽眼鏡唔錯 岩晒budget

88集團
一定唔會太大問題
係料唔預你㩒

咩度數

咩牌子

藍光鏡1.67, 980 算貴定平？

筆直800就500到600度，有啲散光
另一副400度

算差不多了
不過不失

其實藍光有冇牌子分

唔識

Hoya?唔係好熟啲品牌同分別
正正常常大路野就可以

其實500令度，係咪唔洗用1.67

1.一隻眼冇度數
另一隻～300度近視
係咪一定要長期帶眼鏡？

2.成日貪靚唔帶會有乜後果？

3.如果之後配con係咪帶一隻都得？

4.多唔多客好似我咁2眼差咁多？

Pm 左巴打，但無覆

可否pm多次
Tgx short short 地

有機會星期六過黎。可否推介下

1.67就抵戴
五舊水唔洗
再唔係配蔡司平版
極抵用

有副全視線
個框壞左(可能RB), 想換框
幾百蚊買唔買岩SIZE 的普通框

Direct order new rayban

上網買定搵你買, 你覺得

其實個軟膠位..用一年就甩, 再買都冇信心了

平過六折就自己買

Pm左兩次都無覆,想問thom browne 眼鏡

再pm
真係收唔到

前排見人副眼鏡 可以用磁石貼副太陽鏡上去
想問巴打多唔多鋪頭有呢類眼鏡配？
同埋價錢貴唔貴？
住大西北

巴打, 有冇d輕身, 偏方框(可膠框或金屬),
又唔會成日sin落鼻樑既眼鏡框?
而家用緊tonysame都係覺得重,
sin落黎又夾到耳仔後面痛

包埋框都五舊咁抵玩？

散光加近視 想配副太陽眼鏡
係咪會好貴??
筆直$1000-1500

巴打
如果我二百度散光 加近視
想佩副防藍光眼鏡返工戴
應該買咩款嘅鏡同埋幾錢？左右？

為左提升眼鏡零件既質素
我專登飛日本訂套螺絲配件返來
絕非一般街邊貨

我都係一隻300一隻無度數

視光師巴打

請PM 聯絡電話 同 店鋪地址
想配鏡
thx

配day con 有無得平

用咗幾日副新近視鏡,對眼碌向上睇/望遠嘢好清,無咩事
但一睇近嘢/對眼碌向下望就有D矇, 中間好似俾個鏡架邊block住咁,睇得耐(e.g.望住keyboard/document打字)仲有D頭痛添...

想問吓係度數唔啱定個鏡架唔fit?

有冇Tom ford, Gucci 眼鏡？
做唔做到1千頭?

換咗 tvr arnel x 蔡司藍光 一個禮拜，非常滿意
感謝樓主

誠意推薦各位巴絲幫襯樓主

想問下大廠鏡片同香港local鏡片質素係咪差好遠？

600度近視300度散光係咪最好用1.74？ thx!

十五年前Gucci 的確做到一千元內架連鏡
但依家唔得了
Tomford就由我認識個刻開始返貨價都遠超1000

已經追貼ig 價錢
冇考慮過鋪租成本咁賣了

想問下呢塊鏡是咪非球面黎

行過88 貪方便佩咗seiko 1.6 UVF ASP SCC $980
粗用掂唔掂

而家應該大約350度近視，副眼鏡戴左差唔多3年
跌得多，鏡片都多左幾條花痕
有咩鏡片/框推介 想順手買過副
鏡連框預$4000左右
帶緊粗框

唔該巴打

點解有防塵功能既鏡片， 都係咁多塵-.-
邊款鏡片可以再小d塵？

有冇masanaga呀。。。

巴打, 你個邊屯門同元朗舖太陽眼鏡有咩牌子揀?
同埋邊隻牌子有哲?

如果上網睇岩款, 係唔係比個型號你就OK?

但如果咁做, 會唔會怕攞左個型號返黎,
但試戴時, 發現款眼鏡大一滯, 鼻樑托唔起款眼鏡, 唔係Asian Fit, 咁到時咪PK

Rayban
Oakley
Polaroid
Maui Jim
Police
Italia Independent
Rudyproject
persol
serengeti-eyewear

巴打有無做MCM太陽眼鏡？

想問巴打有冇做有度數既太陽眼鏡
想要rayban 大概400度左右咩價位

請問邊隻框適合跑步用？

請問有冇賣lunor！？ thanks

有啊
Pm me

Try Nike

但做度數會冇左rb logo

請問nike 同Oakley 比較邊款好啲？

Nike 平d
但運動d

大部分都拿到
Rayban 陸
Oakley 捌
其他再問

咩型號

658SA

巴打 現時市場上最好既防藍光鏡係咪東海
我本身得一百度近視 配平光係咪好d
再想問下大概咩價？

其實如果你淨對電腦既話
可能平光都好
因為睇近淺d 舒服d
但都一定驗左眼先
驚你左右不同
唔配就集中一眼

東海強在最sharp 波段隔左94%
再加入配方令佢近乎透明

但若希望比較廣泛阻隔就可諗蔡司

借問
蔡司較廣泛阻隔係指？
東海就加唔到依d(塗層？)

抗藍光鏡片反射出黎係綠色，係咪代表差啲㗎?

巴打有冇賣oliver peoples ndg-1

想問巴打
我八百度近視，要長時間渣車
應該配有度數既太陽眼鏡定買果d 套鏡好？
兩者大概咩價位？ 謝回覆

巴打我前日tg你問nike鏡既 你應左一下無再覆了

拎舊眼鏡去新鋪配返一樣既度數
新眼鏡帶左一日望地下浮浮地 但又冇頭暈不過感覺怪怪地咁講唔出
醒起配鏡片個陣佢好似冇用把間尺度我既唔知咩焦距定軸位個d 雖然一樣度數 但咁樣關唔關事？定帶多幾日就冇事？

關事，有機會整錯Axis

巴打你好！

想請問淨配鏡，搵你配有度數水銀鏡片咩價錢？（1.6和1.67）thx!!

1.6 Pentax 配左 250左右 省光175

配左成680 總知搵巴打配鏡啦可能平d

其實想問點解我配個框 配pentax會貴過hoya?? 其實係咪比水左?

今日係巴打度訂左一副masunaga,
服務好好 我問左勁多廢話都無唔耐煩
特意係度留個言以示謝意

巴打對pentax鏡評價如何

之前你唔係到 你同事話rb得柒折
但都買左了

不好意思各位巴打

小弟呢幾日要準備今日（星期日27/5) 的眼科健康講座

係同眼科醫生合作

巴打想問caesar flip大約幾時同要幾耐先配到？

打錯
幾錢同幾耐先岩
唔該哂

對唔住
有咩要幫手再tg我

巴打真人好man架

有冇oliver peoples?

巴打想問下
自己對眼一向有啲殘 例如極畏太陽光 眼白長期黃 好易眼攰眼瞓等等
自己本來戴開egg zoff 最近想的起心肝換副好眼鏡搞搞佢

學生哥budget唔多，睇中咗副千五蚊二手oliver peoples sheldrake，想問下要點Check副野?

到手後想做過全面啲嘅驗眼，睇下對眼衰咩；再配副好啲嘅鏡可以去邊? 利申九龍人

感謝解答

巴打如果頭大方面有沒邊款鏡架推薦

算淺近視

左眼 150 近視 250散光
右眼 300 近視 75散光

已經慣左而家戴緊個度數 (應該戴左10幾年了)
就算跟機配番所謂岩d ge 深少少度數 都冇而家戴緊果副咁清
是咪都建議唔郁佢算數

而家戴緊果副d金屬都有少少甩漆 想配過副

400近100散,筆直2000想配zeiss或hoya 鏡片，有咩選擇

巴打想問下間鋪係元朗邊到？

一句講晒, 如果我用成皮野買個鏡片, 700度近視300度散光, 做唔做到超級薄?

1.74都唔夠薄 !

我心目中想要 1 - 2mm

起雞地啊

樓主有冇入four nines?

Check下有冇暗裂
堅定流我冇實貨好難講
金屬有冇生銹

見有個外國網shadestation好平 啲架真唔真

巴打我過2日黎望下
想問下有無依類款既手造眼鏡？

巴打,我係日本配左呢副

但係個鏡好9厚, 睇落隻眼好細而家
我成6XX近視200度散光左右
如果搵你配返個鏡片,可以邊隻同埋要幾錢左右?

直上174

大約要幾銀倒?

幾舊

巴打你好
想問下户外工作有咩耐用眼鏡牌子推薦
過兩個月入元朗幫襯

請問巴打鋪頭有冇賣開masahiro maruyama？

pm me

做唔到?

想配一副黑超用黎行山，要有度數。合理價錢大約幾多？ thx

冇啦
世上膠片最薄都係1.76
玻璃都係1.9
但都做唔到

各位巴打，
想問下有度數偏光鏡，
我自己頭大，香港好少有大尺寸眼鏡，而且款少。
最近上淘寶買左副幾好，價錢好平，
連400度近視偏光鏡，1.5折射，唔使200人仔。
個框幾舒服，鏡片都好清，不過有d厚。
我想買多個同樣既框，係香港配返薄些少既度數偏光鏡片，
唔知有咩牌子既鏡片選擇，同埋有無鋪頭推薦？
我問過中環某店，話可以配瑞士寶，要1600元，唔知有無伏？
Thanks!

太陽眼鏡有鼻托好定無鼻托好？

巴打，請問Hoya/依視路有無 近視+偏光鏡片？
問過一d眼鏡鋪話佢地有出，一d話有，要二千幾。

Hoya 應該未有
有隻drive lens 但非偏光

巴打你果度如果400度近視+偏光（灰色），自備鏡框，有咩牌子鏡片選擇？價錢大概幾多？
我瞳距68mm度，頭大，副眼鏡個框比較大。

請問TR90架 有無方法可以自行將塊鏡片脫落黎再安裝上去？？

就算本地牌子都唔平
偏光唔多廠做
ESSILOR
本地APOLLO
ZEISS有隻變色

有鼻托有D人又話會壓到鼻好痛

偏光埃近一千點都走唔甩

睇下你幾多度數

左 500
右600

想問巴打之前個鏡片半價promo仲有冇 ？

In 東海we trust

lm

巴打想問下配副普普通通既近視散光眼鏡要幾錢到

唔駛咩名牌果d 想睇下除左88同egg仲有咩選擇

利申 之前係egg同88配開 平野幾百蚊副

我有送架
寧願留budget做鏡

平平地有咩推介 睇電腦渣車多

蔡司都係幾百
試下靚野

去邊買好

唔嫌棄敝公司好多送架
但絕不送鏡

500-1000落唔落到樓 學生未搵到錢

幾百元咋
鏡做埋蔡司啦
架就$0

有性趣 點搵到巴打你

有我tg

One day con邊隻最好？
而家用緊88配嘅smart view，係幾好唔乾，可以長時間戴，不過88配真係有啲貴
會唔會話博士倫定係acuvue好啲？

200元一盒貴唔貴？
Oasys one day 我戴緊返唔到轉頭
不過都係要fit過先知

深近視（700左右）配半框或幼框
加左超薄既話 鏡片會唔會都係太厚？

請問有無漸進鏡片抵用又較好質素？約800 近視、175 散光、150 老花。

多唔多ray ban?
有冇RB2180VF

蔡司

用過 choice 都要成 3 千，請問有平啲嘅選擇嗎？謝謝🙏

有啊light d

想買副ray ban
請問係咪得亮視點先有得配ray ban原裝有度數鏡片

Yes
其實只係多個laser mark

巴打有無Owden 啲貨

巴打，想問下啲平嘅太陽眼鏡得唔得？
唔得嘅有無咩好推介

Rayban算平

邊度買RAYBAN比較平

hi 視光巴打
岩岩驗完眼配眼鏡
話想配埋con啦
點知話con要另外再驗
想知到底除左弧度之外
近視度數上、散光上有咩分別要另外驗?

H&M 嗰啲得唔得？
Rayban嗰啲去咩眼鏡鋪買好啲？
買咩色保護對眼好啲？
Thx

鏡片層膜開始脫緊
係咪無得救 要換鏡片 ??
D鏡片好撚貴

😱咩度數

無記錯好似
450+200散同550+100散

有限錢
幾百元搞掂

可以補到?

得
不過料差一點
但防紫外線一定做到
做唔到佢會要賠好多錢

配過

想問蔡c鏡片系吳系最好

一般驗眼機可驗弧度
但弧度無意思因爲得中央3mm 數據
要fit 上眼

咩方面先
光學性能公認最強
雖然nikon追得好貼

Hi巴打,我未配過con 我想問下邊款牌子既con好d

一定要試
好似著衫咁

即係每款都買一盒試？

間鋪真係溥儀開? 清朝皇帝果個喎

做過溥儀啫

問過好多間大舖都話con要特別驗
但我已經戴過幾款con 覺得某弧度無問題 咁係咪即係唔使驗？
成日覺得係啲大舖驚你驗完轉頭去第二間買con所以咁講

哇 邊個黎？

沖哥
泰國通

女仔就捽得？咩解究

Sorry
女仔都唔好捽

太陽眼鏡邊度買好

想配副日本手作眼鏡 去邊配好

我有幅眼鏡 想配鏡片
近視3-4百，少少散光

大約有咩選擇，要幾錢到？

🙈太少資料
唔知咩要求
我唯一堅持係寧願買鏡送架
都唔做買架送鏡

點解？

仲要咩資料？

咩鏡片牌子
咩功能

我唔太識鏡片牌子
想要唔反光，薄D，鏡面個coating襟D
有D咩揀

蔡司或hoya 都比較好

巴打如果想買PLS PLS 依家幾錢左右?

另外港島區有無鋪頭有得平D買PLS PLS 同果隻日本眼鏡布?

定係入元朗搵你

我想配副有度數Rayban太陽眼鏡揸車用，同普通太陽眼鏡比價錢會唔會差好遠？鏡片分別大唔大？

我暫時得元朗分店

Pls pls 新款幾得

Ching 想問下yellow plus oliver, eyevan e0501 or OP mp2 darville how much??

推

原來琴晚嚟問過個間係巴打開

有試鏡試ha ma

巴打skip左

大約價錢分別幾多？

岩岩買完
其實本身路過買奶茶

一定要試上眼

點解唔相認
拿眼鏡送野比你

請問防藍光鏡片有冇用？網上見話會暗d
今天剛剛配了全視線+防藍光

全視線係咪依視路鏡片最好?

可以咁講
因為間公司佢既

大家好
想請問半架眼鏡
會唔會易爛d?
下一副想試下半架
謝謝

其實怕炒牌
唔通相認介有折

想問下依加市面上有既變色鏡片可唔可以好似太陽眼鏡咁樣阻擋紫外線

想問下會唔會有eyevan

眼鏡鏡片有好多一點點 係咪姐係花咗

有時可能係噴發膠
有機會係洗得甩

上環間眼鏡88

上兩三星期我戴副左右各200度去話想配眼鏡
佢話我近視深左, 左350右400

早幾日我戴副左150右175度去話想配眼鏡
佢話我左200右200

有無咁大分別呀?

=====================================

同埋配眼鏡要醫生拎度數紙ga咩?
我想配副淺d ge睇電腦用唔得? (左125, 右125)

問埋大概幾錢 (左125, 右125)

似乎係求其㩒個電腦驗眼機然後講個度數
冇入房驗

另外叫你拿醫生紙即係個日冇駐場視光師驗眼

仲要驗埋我副眼鏡幾多度
先肯講部機驗到我隻眼幾多度

即係手動加大d數字?

有駐場視光師驗眼

佢話可以比副125度我試戴
但講多兩句就叫我拎醫生紙

成件事好怪
因為似去左食飯或不在埸
視光師照計唔會咁講

好似講過自己睇過專科醫生,
話叫我戴淺d等隻眼d肌肉鬆返d
個sales佬就要我拎醫生紙出黎
無就唔比我試戴125度

即係你放過瞳有假性近視？

睇怕
基本上d眼鏡舖坐出面counter個d都係sales佬
得黑房一條友係視光師

好唔friendly

事源3年前舊眼鏡爛左, 好似左125右100
就眼鏡88配左副150, 175
戴左3年

半年前見眼痛, 就再配過 -> 眼鏡88 (左200右200)
戴左一排好似無好轉, 仲痛左 (d視光師話初初戴係咁, 戴耐左就唔痛ga嘛)

上個月眼鏡88話我左350右400
我心諗有無咁勁呀近視, 就去睇左專科醫生
開左支for每晚臨訓滴一滴放瞳好似

早幾日復診個醫生話我近視好左, 左150, 右125-150
眼鏡88就話左200右200

間舖都唔知係咪根據本身戴副眼鏡再加深度數
再將個度數畀入面個視光師, 再開始配

啊
咁佢問你醫生紙都正路
因為你話睇過醫生
如果你㨂中架佢應該慢同你驗

眼鏡一定要長時間戴住, 訓教先除得?

20年都無戴眼鏡, 間中戴1個鐘睇遠野

3年前返工先戴for睇mon (戴8個鐘)
就不斷被推高度數

應該係肌肉調節問題

咁我而家應該配幾多度?
真係左右125試戴?
大概幾錢?
唔啱戴又蝕左幾舊水

(半年前間眼鏡舖呃9我一副藍光眼鏡, $800)

最簡單
攞個舊架
配副最普通鏡2-300元
試個度數
好先配貴野

間野至CHEAP個鏡片都500-600
而佢D套餐連指定框有500 600 700套餐

最衰你唔近我

但係睇遠野會矇又係咪要配足度數呢?
e.g. 175(足), 配125會爭幾遠?

一定要試

眼鏡88個SALES佬當日仲要串9我
"乜你睇完醫生, 無醫生度數紙GA咩?"

之後再加多句
"我地有個驗眼plan 幾百蚊, 全面檢查眼睛
出面d醫生驗眼要千幾蚊"

港島區覇氣外露

有次副眼鏡框太緊, 叫佢幫我校返鬆
佢就sell我抹眼鏡紙
$50幾蚊一盒, 40-50張

我開鋪
就係唔想再有客人bad feeling

同埋眼鏡要日日洗日日抹ga咩?
洗得多日日抹唔係太易花?

同埋眼鏡要日日洗日日抹ga咩?
洗得多日日抹唔係仲易花?

用條有質素眼鏡布已差好遠

點為之有質素ge眼鏡布?

真係出眼鏡布既廠
我賣開個間係純日本做

咩牌子con 又抵又好用？
1day 定2 weeks 好 （一星期帶5日）

副眼鏡同對眼嘅距離拉遠少少
睇野會清晰左
係咪眼鏡度數太深？

眼鏡長戴好
定有需要先戴好？

要平一定2weeks/monthly
但永遠1day最好
因為乾淨

係啊

Trueye 定oasys 好

Trueye會慢慢fade out
Oasys 都係2舊左右啫

咁平時睇電腦(60-70cm距離)
又好似配副超淺度數好d咁?

係定
你假性近視都改善了

咁多鏡片有乜分別？

阿波羅1.6應該唔係日本

1.56, 1.61都唔知有乜分別

之後D sales佬一定話1.61質素高d, 薄d, 輕d, 睇d野清d
咁就$100 more

咁真心1.6好好多

咁即係我又要大出血, $788啦

不如去egg整副普通野先

around how much?

有沒chrome hearts 眼鏡？

380起

求其響條街搵到間《博視眼鏡》
鏡片$350 ("鏡片質素" 1.5)
諗緊整唔整得過...

帶緊dailies total 1 250度 bc8.5想轉下款
巴打有無其他daycon推介？

有冇啲2 weeks 介紹下

另一個巴打間連鎖店
正常野

上環個間, 幫襯得過?

🤨好似上環冇分店

this

唔係呢間

O
咁係邊間?

求其去間egg
380

請問最平會係幾錢，想入黎搵巴打幫手～～

唔變色面價2200

唔係我呀巴打
我點會咁無良心開350做對快達比人就算
係都做Stellify啦

Stellify 都係3百幾

方面配咩鏡好 有無圖介紹下

請問巴打有冇賣 charmant 架?

之前配左副東海 想問壽命幾耐

日本野唔差

巴打方形面配咩框同鏡好？

我返工都大部分時間對住電腦, 宜家戴緊個副係防藍光, 但係鏡片偏黃
想問下巴打係咪配東海藍光鏡好D ?
蔡司同東海特性有咩唔同?

左右都大概 600度近視, 150度散光
鏡配幾薄好?
架就普通野OK
鏡連架落樓價幾錢到?

拎左副新眼鏡覺得副鏡個度數差左D
唔知有冇得改呢

度數我自己一定保養一個月
始終唔係個個都接受到新度數
如果起小弟度配
過來找我 幫你搞掂
唔好客氣

可惜呀 下去有機會黎你到配

請問老花鏡 在街買現成 或去驗眼去配好

zoff點睇？

ZOFF 要睇個別款啊
其實10800 日圓個批幾好
香港賣大概1000個個

不過買得1000 質素不如比多少少

現成老花鏡

焦點不對

度數很大機會唔對

加埋個鏡片並非光學鏡片

你細心留意佢好多彩虹紋

以光學鏡來講佢唔多合格

現成老花鏡通常用黎緊急用

你係多散光定咩啊

東海係有獨家技術

令到隻鏡比其他同類型產品更透明催向無色

請問聲樓主
點解有d店 買rayban 太陽鏡 用水銀鏡
要加錢 (加2千幾)
但有間小店 唔駛加錢
究竟係正常rayban水銀係要加錢 定小店果d係賣假野
ps 之前買過bape既太陽鏡加水銀鏡都係要加我錢 都係加2千

我rayban跟公價折落去

下 諗住買500-700個d
個d係咪差好多

係隔離post問左 問埋呢邊
我之前配左HOYA 1.7雙非球係用UV VG Coat
啱啱屋企人配1.74雙非球變左HVLL Coat
HVLL係新嘢 有無話邊個好啲
主要驚中伏

改名
無分別

巴打間鋪咩位置 想搵你配眼鏡＋con
屯門定元朗？

90線係難fit
試acuvue

同問

請問6xx度近視 + 3xx度散光配全視線要幾錢到

巴打有無德國牌子鏡架 Rodenstock 同 ic! berlin 賣？

眼鏡新度數 一般幾多日先慣?
配左副低D度數for電腦用 (左150->125, 右175->125)

個框仲要夾住個眼背唔舒服

想買手造眼鏡 去邊買好？只係識金子

金子要我都訂到

元朗啊
Pm我啦

眼做左smile,番工對好多電腦，其實有無必要買副防藍光眼鏡？

做唔做激光同藍光冇關
電腦就多藍光

幾錢左右？

有平有貴
幾百都有交易

有冇做yellow plus?

帶緊副egg 既眼鏡，對鏡片花哂想換
換鏡片既價錢係咪夠係巴打你到配到副新眼鏡

帶框黎配鏡要幾錢到 600幾度近視，幾百度散光

我唔做送鏡
因為送得比你QUALITY都

我會做送架
至於點解架可以送
因為實在入左太多架了
所以費時有阻住我入貨所以益街坊

咁我橫掂都要換鏡片，不如去你到配過副

巴打 想問 我副太陽眼鏡 想換 有度數 鏡片， 大約咩價錢？ 我隻鏡係 反哂光 啲款

想問成800度近視應該配幾薄既單非鏡？想配hoya加濾藍光 應該配咩型號同約莫幾錢？

對hoya鏡片 買左成千9蚊對
一開始 都防塵，去霧快
日日都會用洗潔精輕輕搓成泡再輕輕搓鏡片（一兩秒左右） 但副鏡依家又易積塵 商場出黎又好耐先去霧
仲要用燈照會見到好多刮狠
（係咪眼鏡布累事 ）
有咩鏡片推薦下

係咪vg coat

唔太記得了 上年10月配既 好似話加左唔知咩新元素

一開始副鏡好正 冼哂水 一搵洗潔精水 沖一沖 唔用布都乾哂

咁似眼鏡布出事

我眼鏡布都係用moscot/rayban 原裝布

Rayban 個條......

果時仲要係間知名手造眼鏡鋪度買，仲話副鏡會有保養
呢個情況可以點保養法？

原來雷朋出事
但多數都係用moscot 間唔中用rayban都賴野

你唔覺得好粗咩

平時黎洗眼鏡會唔會暗屌

想問你有無呢副賣？
幾錢？

想問下d手作眼鏡，來貨價大約幾多

Ic-berlin 架點睇？

打手
今日係巴打鋪頭買左副眼鏡 巴打好好人又好招呼 鋪頭裝修又潮 5星讚好

巴打 請問有冇mykita steen 金色？
另問配全視線咩價位？

呢副

巴打上左鏡
想睇片係fb search ezone

阿波羅鏡都開我近千 不了

樓主開價

應該係佢啲伙記 嗰陣無視光師係度

其實証明我地真係當連登仔自己友
明顯唔係亂咁平

放心
講明巴打佢地識do

請問樓主，你間舖係鳳琴街?? 想幫襯

原來我以前就幫襯開巴打
估唔到你搬走左

Yeah

友愛仍然係度
但我好少落去
同埋d貨

點睇ZEISS Digital Lenses?
睇近野一放鬆對眼就"失焦"，仲會頭痛
去poly check左又話我冇咩野, 仲要降低50度問題都解決唔到

下次再黎買
今日摸完d日本野返唔到轉頭

係啊
我嚟緊加埋yellow plus

百幾度近視散光，應該配一副有度數太陽眼鏡+普通眼鏡
定應該一副全視線會好d

近排配con
睇氣球機竟然冇吹啲風落我眼度,
係咪即係冇度到散光?
我幾年前喺嗰度配過眼鏡,會唔會因為hea用反之前既data,定係配Con唔使點理散光...

想買太陽眼鏡 有冇咩推介？
本身冇戴開眼鏡

巴打有無tg 睇ng到pm thanks!

可以hi多一次嗎

巴打，在下家住沙田，想配全視線(用過返唔到轉頭)，近視500-600度，想問下大概要預幾錢
有無近沙田既鋪頭(想有視光師驗眼而唔係就咁用電腦驗完就算，因為以前試過有D用電腦驗完就算搞到唔準而加深左)仲紹？因為通常要湊細路，唔容易去遠既地方配
同埋全視線有分乜野牌子同貨色嗎？
可以PM我你的元朗位置嗎？謝謝！

講起沙田
以前真係潮流天地既天下

其實配眼鏡度數係咪應該配足？
次次視光視都話唔應該配足
要配少d

利申：左右眼唔同度數 唔知有無關係

thanks巴打

點睇金子眼境

hi巴打留tg pls
問mykita🙏🏻

冇追post sorry
想問下有冇鏡片係冇咁易花
我因為皮膚乾成日甩皮 所以成日要抹眼鏡 男人老狗又懶得帶住條眼鏡布係身 所以成日好易整花鏡片

巴打有冇解決辦法

師兄我有副框，想配兩塊1.67依視路全視線或者蔡司全視線，有近視有散光，請問大約分別幾錢？

巴打tg左你🙇🏻‍♂️

我都想買冇咁易花既鏡片,我返工有時會落地盤

5百幾度近視加2百幾度散光，想配副薄少少鏡既太陽眼鏡，太概幾錢左右?

另外有冇款可以推介，怕度數太深如果啲款鏡片弧度大會頭暈。謝謝!

🤔有試鏡嫁wo

巴打認唔認到呢副咩model

我戴眼鏡耳仔會痛，試過去返間眼鏡鋪度整冇用，自己又試過用手屈鬆同屈緊啲都係痛。個問題係最近先有，戴返舊眼鏡都痛，但以前舊眼鏡戴咗幾年都冇事，唔知咩原因。

hoya全視線鏡片大概幾錢

擁抱中國

戴開亮x點透明1 day con，BC 8.4
想問可唔可以戴bc 8.7嘅有色con？

面細帶咩眼鏡好睇

我想問下眼鏡布個啲點洗好？

巴打 想問2千樓下有冇靚既防藍光鏡片
近視 左450 右450
散光 左75 右75
我而家副瑞士寶防藍光兩年前配
但係啲coating已經無哂, 個鏡面又花花地
睇野好辛苦
有冇建議 thx!

下星期方便黎搵巴打幫手？點搵你？謝謝～～

搵唔到 PM

😭電腦壞左啱啱整返
我會盡快覆

就咁拎個架黎配鏡片 大概幾錢 防花抗藍光

想問下ching Zeiss DriveSafe lenses 加抗藍光 1.74 $2400 抵唔抵？

Thanks

巴打，我想問下如果我想將舊嘅鏡片裝落新嘅鏡框，自己打磨鏡片可唔可行？會唔會破壞鏡片?thx

多謝各位巴打支持

其實睇啱既巴打請表明身分
否則我同事會計番普通價冇咁抵
因為真心當巴打自己人

嘩
平過我返貨
求地址

高登連登多神人

我係歐洲配😂😂😂 但都要等成三個星期

咁係咪連登絲打都一樣架? 自動變vip 靚折?

平光蔡司鏡幾錢?

有無眼鏡布好用推介下

我買左鏡頭布當眼鏡布

都係

係， 早兩日攪左副眼鏡同d cons, 佢兩個同事知係巴打會係耳邊細細聲， 再講折多下， 係抵既。

上網睇d 人話配玻璃鏡片冇咁易花？另外想問下鏡片花哂係咪好傷眼？

btw 我都係大西北友

視光師巴打睇唔到

想問下有冇鏡片係冇咁易花
我因為皮膚乾成日甩皮 所以成日要抹眼鏡 男人老狗又懶得帶住條眼鏡布係身 所以成日好易整花鏡片

巴打有冇解決辦法
上網睇d 人話配玻璃鏡片冇咁易花？另外想問下鏡片花哂係咪好傷眼？

玻璃鏡片重好多

依家先睇到，早個零禮拜去左巴打間鋪買眼鏡，毒撚無講價買

真係要相認講暗號咁架

巴打
我想問下有冇啲靚既防藍光鏡片
近視 50
散光 200
有冇啲好嘅建議 thx!

有個架，想配太陽眼鏡鏡片，幾錢左右？

帶框配鏡
近視500散光2xx
成日望電腦 想試下防藍光同埋雙非球面
想問下要幾多錢

係唔係做東海

想問吓散光度數係咪通常都每50為之一個級別？
同埋多副眼鏡替換係咪都要重新適應？
如果每次換另一副都要適應一陣點好

補充下 軸axis係咩？
我兩副眼鏡一副係10 一副係9
輪換帶有冇影響？

想問下太陽眼鏡有偏光鏡，
平時護理, 沖下水喉水咁會唔會對鏡片做成破壞，e.g 甩coating之類咁?